【接龍】撐警察傻的嗎？ 楊明方愛牠

撐警察傻的嗎？ 楊明方愛牠
撐警察傻的嗎？ 傻人投共再昇華.